Apps台 - [I/A] Fate/Grand Order🇯🇵 [303]重開

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父不課金聯盟前會長（唔夠一日）
我好想笑 第四次十抽

2017聖誕英靈靚相介紹: 幼提拉

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

天草靚相介紹:

我想做佢老公

Vive la France

個標題

負皮!

排隊啦

有時唔係針對咩黑狗玩家...

似乜樣

神父有山翁真係要多謝我

lm

嘩原來亞種特異點都有50%AP
即刻食果打

以前白貓post都有個成日放轉轉轉圖既痴線佬

奶光原來咁好用

烈子球
烈巴

屌你又一個po

我發現奶光打肥好好用
重要好好J

留名

笑左 動畫咁長拎黎打肥

球哥靚仔到我自悲

咁多要求

負皮咗

無課狗係最多要求架啦 成日嘰嘰咭咭又唔知自好撚柒

貪心得滯帶太多低lv角打亞種特異點
比人清剩隻c狐食左劃令咒先過到

打肥黎講 斯巴達>奶光

神父又抽

新宿隻狼仔無BB係有D難度既

算啦 我覺得轉轉圖好正 睇到暈

聖人都有錯啦...
神父都退出左幾次了

打肥緊係用巨人啦

你地係咪想針走神父先高興

係

有3wave

有冇人依家Aram

真新手
我平時都係用大腿奶光打肥 貪佢狂職又寶貝打全體

巴打有無打肥隊推薦

E隻野叫咩名 好正

GO

pop team epic既 pop子

PAUL 清姬 自爆弓 斯巴達

比你ID我 add你

個標題做乜野

保蘿阿爆狂蘭

布姐:

金牌仔得唔得

玩場單中咋 快 依家-3

順便邀埋

想一齊打

Aram唔睇咩牌架啦，打rank就話啫

有冇得join

奶光打肥真係顛左

開左個自訂叫FGO
PW123321 入加左先

奶光大法好

睇幾次個動畫都唔知打多幾多場

升絆呀

掉去後面咪得

早就升完啦

後面要升其他

新手果陣真係用奶光打

fd list d人愈來愈離地

U Too

最撚離地係你

1次奶光4次Paul

神父係我大佬

重一重開先

今晚係咪終於到亞基里斯打K隆

唔記得加gay川好友

奶光把聲咁撚熟既

睇錯你

肉松

呀啦呀啦 麻麻

我屌

你刀系我大佬

升左lv 求carry
283,697,277

Netflix上FAP

TO LOVE 既拉拉??

刀劍神域 公廁娜

屌你老母我個6pack呀

Delete晒唔肯定係咪巴打既 23個位

好想快啲有女抽 好想快啲課金

廢怯少女又出新角真名

get左陣先知講緊魔伊

added

以為講緊小圓隻手機驚

式姐擺any職 add左

其實幾好
豐富返啲人物數
雖然已經好多

有特攻既寶具條數係點計?
例如迦爾納個寶具寶1打神性係扣550%定係600%?

是但啦

養生期 體都唔想清

Added 巴打

照加返個倍率

付加特攻狀態,加算
寶具自帶特攻,乘算

巴姐終於有返存在感

射了

小薯好彩無比人del

不過打完呢場都唔預佢可以再開多次逆光劍

美婆

幼妻x阿提拉依個梗係咁比人玩

應該會轉玩符文支援啦
逆光劍殺傷力後面應該無用

第一時間check下有冇比人del左

出過1次就即係開左底牌, 對面一定會有對策

好似比JT巴你刪咗 打上花火added

Apps台 - 傻人發現案

巴打唔見你名

笑左

Add返

跟住你加先

巨頭愛世人
佐倉bb added

巴姐威番次

同名added

巴打你玩2個account?
FD list仲有個叫低血壓以為你黎

Id結城秀康 長玩

Yes...嗰個係我嚟
呢排我個fd final幫佢頂一陣 會長玩

Wing added

自爆弓配黑聖杯/寶石佬 定其他裝好d？

用得一定係快刷
黑杯唔多夾 +50/虛數/寶石翁

放sup list根本就冇人用

禾愛J巴

重開

Po返

Cateyes added

用金閃可以用3turn
用大英雄得1t
有啲唔抵

以前見人呢隻升到好高lv仲諗係咪痴線
我都係最近試用過先開始升呢隻

最強弓職 grand archer

朱利安有堆作出黎既寶具 要擋逆光劍唔難

啱啱無睇到，原來俾巴打del左
巴打有無位add返我
game名コー

重度中二病患者黎

刷存在

CHing added

有 sorry以後記住你個名

塵 刷邊關好

刷好耐先幾張

又係時候睇我同老婆表演

攪到女帝殘晒

見到jthk巴打del fd, 嚇到我立即重開app check fd

愛書的下克上 好好睇

最好刷係北美夏洛特 不過其他料得渠蓋
如果想刷埋其他野去其他地方刷
新宿歌舞伎町有台主
1.5.3裏山有雙晶同勾玉

標題好柒

用用下發現白槍都幾好用
之前仲雪藏左

天氣凍 保重

Charlie係邊個？

斬唔斬好？

見佢話自己打緊綠方就斬唔落

而家D禮裝冇星既話唔夠膽放出黎

刷緊北米
但四個可能跌
好多場都係無
升乜都缺

六合added

巴打我係咪del左你？個名有d熟

開波

收皮啦齊格

佢收左你皮

應該冇加過

得3種類型會有用

絆/聞西禮

岩職既event 禮

霉撚

咩都冇就冇友情pt

唔好笑佢ok？比面我

呢幾個係咪巴打
想清左佢 開d位俾人

Sorry巴打full左 下次add你

掛過一排C狐bb發覺又係好少人用
一轉梅林就多返 公平咩

始終平時都唔會麻煩到C狐BB出動

狗>貓

咩術職只要絆裝我都用

屌 打無兩野

今集ok

1月就可以見到我同尼祿了

等緊17聖誕

島原地獄繪卷

冬之聖女

要變成紅眼天草了

儲左幾集經費終於有少少野睇

嘻嘻

真係少少

請問天草 咸川咁耐都唔放你老婆出黎 你會唔會濟埋咸川條撚樣呢

呢個就係舊劍頂左icon上cm嘅原因

幾時復呀⋯⋯想抽佢呀

唉

愛歌同尼祿見過面 原來係伏筆

泳裝一定係等下年
但呢個最糞活動又真係唔多想打多次

AP天草已經捨棄左紅眼天草
所以咸川會由紅眼收拾

愛歌

屌你又透晒

覺得鬼島煩d

愛歌又會俾尼祿開寶具強行收入後宮

總算可以掛出來90 666卡兇骨
刷麈刷24張原來咁難
吸毒蘭食哂之前仲以為易刷

劇透卿又發功

係大淫婦既錯 尼祿寶寶唔殘忍的

愛歌會唔會有得抽

Beast

天草開台未

佢一個玩哂
雖然最後條仔

有咩漫畫好睇

天生就已經玩曬

是咪又可以抽舊劍了

好想知大淫婦咩樣

係花牌搞笑空時見過姐
但宜家見到人類惡呢個term就唔可以當搞笑架啦
而黃金劇場覆蓋到愛歌嘅怪獸王女
因為尼祿係佢隻Beast嘅"原種"

Beast VI L愛歌，R尼祿

今朝咪問你，你呢排叫我咩囉

終於遇到第1個難題
第7章有條友善無敵,惡半減
但我隊主力全部都係善

破唔到就令咒同大腿

我愛台主

Fd 王哈/Jack

哇屌,一揀殺職就見到銀時巴隻寶5全30既山G翁

？？？「どうしましたぁ……私は殺しましたよぉ？ あなたの仲間を。んん～～安倍晴明です」 天草「誰だ」 ＃FGO ＃アポクリファ

成田打呢句野出黎，個？？？肯定係道滿
但乜佢有殺過天草d同伴咩
定佢唔小心漏左口風，爆道滿個搞事棍當年有份推動島原之亂

仲要100左

第2turn就秒殺左對面....

山之翁世界第一

除左個盾

自己果隻一定係用靈基階段2
有無盾,個寶具最下果下觀感差好遠

天草寶寶開台表演 我比個位你玩

我都比，天草bb有兩個位

我天草FANS

657,875,251

招fd子

edded
ID結城秀康

又有得carry

accepted
梅林用妖尼姑禮裝

咁睇黎都係呢個搞屎棍陷害我既C狐bb

我見風向網推薦 自己又冇2030

突爆伊利亞裝

收到風 天草開緊台表演

神父

我愛神父

二五仔有無講到係FP event定係第二章?

點解咁多25仔
咸川有無撚用，DW有無撚用

套fap原來都20集,到底講過d咩

25仔

有玩過ACO都知ASSASSIN係要用盾正面突破

天草唔認真

駁唔到

W字頭加左

Arcueid added

有冇link

TWITCH搵天草就有

Added 星

另一把聲邊個黎

729,433,867
招fd

唔通係2LAI

今集最尾個個係咪切丁夫人的初代

611,485,577
新手求大腿

7章主線無啦啦送40個種火既

王之財寶

雖然好廢但只想加真新手
add左留個名

佢叫你拎
送錢送肥

唔係好明第7章個梅林係點死

點解

好撚多血

金閃閃近期有無復刻過?聖誕之前有無機會復刻,好想抽佢

新年一定復刻，唔洗心急

等待，並懷抱希望

我都等緊復BB

諗下好

感謝 等我strong hold 啲石去到新年先一次過射出黎

Del左1個2日前 一個1日前 焦fd子 841,153,730

-1

快 有冇人

招人頂我

殺式都冇複刻過仲BB

仲有小黑
復個pool都唔復活動

唯有Hea 下登入下

為左你，我裝左台服
不過夠鐘訓覺

JTHK巴仲有冇位

晴天巴要懷抱希望啊

710,809,479

求fd 子

yip added

又一個大腿

滿左, 加唔到

好撚支力

8個鐘

最後都係靠我你天草大家先有教好訓

衰撚過肝fgo

Black Friday 又係無嘢好買

買咗個irobot

仲有Cyber Monday
不過應該又係冇咩好買

買左build啲野

加左, 叫桜, 比巴打你Del左

sorry, 原來冇Del到

原來相撲禮裝右邊個條友係弁慶黎
我一直都以為係梶田

原來係你

好撚悶

好正常

weak

打3場肥又一日

咁快爆

新手想問山伯點配好

禮裝點配無乜意思
呢隻驚7成時間都係刷活動，一定係用活動裝

好想肝

仲差2日

示巴女王唔知係咪又係真綾配番

是咪已經升到冇野升

山翁單挑都係配特攻裝正

好悶...

終於打到20節

0反加得?

好多新鮮菊花

睇緊謙虛踏實

冇野刷試下唔同隊都幾好玩

菊花密碼312,005,122 想入LM

入左

打吓慕間拎石

係 之前叫Rin

觸媒

最後既最後山G翁出黎幫手

好基

型撚到爆

點解最後2,3個特異點每次打到最後都剩係死剩主角果邊3,4個人

HEHE

菊花變太陽花

加左 我個名（守護伊莉雅）

Wing入左巴打菊花

其實冠位係咩黎

阿扶去左日本?

YS
琴晚飛今朝到

番左鄉下

mon住阿扶

魔術世界入面等級分類嘅頂點

成班死gay佬

咁佢放棄左冠位其實對佢有咩影響

從者黎講
佢地嘅容器叫靈基，從者嘅出力會受靈基所限
而冠位靈基就係最高級嘅靈基，出力遠超普通靈基
你可以當普通靈基係一個水杯，冠位靈基係一個水桶
所以王哈無左冠位靈基之後係變弱左

但都有能力自己一個坦十一隻勁過魔神柱嘅怪物

爺爺是最強的

第三魔法成功左 人類有乜副作用
阻住天草做乜鬼

明面上:全世界不老不死=世界大亂
實際上:東出想

人類永生=(加速)地球+人類種族滅亡=抑止力出手

其實今次ap 2邊抑止力都有出手

留意返我係成功咗

不過個杯比人拎左去裡則，裡則無人類

你魔界轉生左

終局特異點了

地球玩完又點
個個人類好似英靈咁
驚乜

蓋亞唔係咁諗

岩呀
但係你當抑止力死架

笑4

我死你地全部都要一齊死
我死左仲生存落去，就搵其他UO打巢你地

阿拉耶識理得你地球死
蓋亞出手就明白

點解天草會識用天堂地獄破
同史實有無關係

人類靈魂物質化左之後已經唔再係"人類"呢個物種啦
咁你明未？

爺爺太抽得 等你地抽到先再講

哦 人類延續仲要維持現狀 唔比人類進化
明了 2邊出手原因

慢慢進都得嘅，但一口氣全部改寫就唔得

我都覺得慢慢進好D

🤔

不死同可死無中間

feel到，2d想貼隻黃字山翁出黎，再問"講未"

1.5.4會唔會好似上次咁生放送完即開

重以為hf係人類慘汁計劃

我愛大家

1.5.4咩風都未有
講經咩

有機會

準備訓
星期二叫醒我

女帝終於落地

wake me up when next September ends

呢度唔係個個都咁諗架咩

要有外部魔力供應先用到

唔一定可死同不死咁大分吃
鋼之大地咁，由人類>人類種
靈長都換左

放棄個30石算。 屌佢老味第6章好似唔撚識完咁，d 圓桌又屈撚到仆街。 唔係高防到仆街就下下光炮。 明明克屬都俾你屈到無左件事。 邊撚條仆街諗第6章我真係祝你冚家產，老母俾狗屌

燈到下年萬性

總士係咪琴晚搵me？

你都要打架啦
年底一定會有全ser Raid

六章好好玩
起碼叫有翻d難度

想等我d 角高返少少lv 先再去打。 岩岩講少左樣野。 就係d 兵仔都屈過人。 隻隻都7 至15萬血。 打左2日都未完第6章

Agger神父

有練度再花少少心思諗下要過都唔大難度...
youtube應該仲有一大堆單騎過

柒到呢

1.5.4一星期
17聖誕 兩星期
2部序章Raid 一星期(3日)
仲有一個星期空檔

當初其中一個打算棄game既念頭就係頭五章太撚易過
好在第六七章比人打到訓係地下到要上黎post求救
先感到係玩緊隻game
我一直好疑惑就係點解爆機後唔開放翻d主線boss關比人試下刀 明明data都入曬

塞個空境復刻落去

saber wars

女帝

一個星期pick up

fap完結開香檳

月...

1.5.4 pool2一定會疊其他野一齊出架啦

終於完。。

六章我當初打最難係高文
其餘時間都冇問題咁過

6章隻獅子王第2turn就比宮本秒左

你d隊唔出奇

幾時強化

1.5.1點解冇黑貞咁唔公平 1.5.3又滿足曬人兩個願望

下 主線1-7都好撚易喎

如果係一出果陣就打,冇大腿+冇新野應該好撚難打

1200萬dl紀念

5小心食左

果陣都係沖田啪啪啪架姐 最煩都係佢班圓桌

當朱古力

三周年開冠位指定系統
條件絆10，滅世級
呆毛山翁柒閃先行
咸川同我講既

( Show Blocked User - M子 )

金閃冇興趣咁做

自從有梅林之後大部份關易左好多

不要再說鳥

望就望正月有黑貞

奈須寫

6章唔係死好多姐
7章就

1.5.3我淨係想抽巴御前
武藏我冇能力追寶

新宿靈衣 全世界都屌緊咸

終章

1.5.1睇住兩個alter鬥咀正到
岩岩見到突擊女 咁睇法佢係唔係保留咗第一特異點既記憶

mofumofu

Agree 想打番高文果關都冇

如果唔係第六章我棄左驚

好奇一問有冇人呢個位隻角成日轉？ 次次入黎都唔同。 係咪bug 左？

好後悔無寶2柳生阿伯
開晒技爆擊一下滿np

去設定到有得較

睇住第六章學妹既成長，睇到好感動

唔該哂

成班講到第6章係魔王級咁
小妹我巧京京

比起之前5章難度大增左姐

有大腿 京乜

話魔王級不如話正常打BOSS要有既難度

第6章係咪唔可以 一技一關咁去了

肯定唔得
打高文可能要食埋令咒

話說2004年的斷片呢套衫真係好撚勁
真係救咗我唔少次

希望山翁bb屎忽痕發動即死

一係自己練隻二家姐
再唔係拉fd隻月神/弓呆
高文呢啲上年遺物呢家嚟講已經唔係咩大威脅

我見大技掛隻打單體既弓
仲要有寶石禮裝
之後拉佢應該冇問題？

我高文用小黑xjbd打就過，真係有咁難？

冇預備咪難

冇小黑呀...

高文係咪六章尾既大boss?

咁真係清到2046先見到佢

尾2boss

話咁快90lv d4星角 都唔知邊隻有用
有cost 都唔g入邊隻好
求指教
[url］

有2家姐夠

第一行最尾隻弓
第三行第一隻狂可以拎嚟刷種火

2030放SUB
MAIN用NP裝/輸出裝

城門

Hunting 打素材

學妹 過埋第六章一升防禦第一人

黑貞開寶而家2倍速都可以聽晒成句

唔識分邊隻打邊隻

Sub係邊隻

佢邊隻係sub

鳩換左一堆野 唔知有冇

學妹真係勁好用 開頭可以剩係升1技到LV6 之後到2技6LV 最尾3技
我自己1.5 部三個章節基本都靠佢同喬治 再加大腿過

學妹唔全10 ?

又可以拉多個人出去行刑

學妹寶具又勁又型

學妹係指隻盾兵？

我同果位新入嚟玩嘅巴打 建議佢咁升
我自己第一個全部技10晒就係學妹

學妹都唔升，可以del fd

係
0 cost神角

擋逆光劍最好就係普攻到完

係 0COST
幫一個人上無敵
1技加防再加一次減傷
寶具後期有3回合減傷加攻 超級好用

招無敵仲有叉電,超級好用

星期日有得早d放 喺醒神

仲以為佢冇乜用

由頭到尾都冇乜用過佢

寶攻加攻好好用

你唔係冇升呀

0cost就已經好鬼有用啦 可以擺多張活動12cost裝

盾子

所以我一早del左神父

神父好似唔用4星的

第七章好有用
打一d普攻係範圍攻擊既敵人好有用
招一技加好高防

學妹都唔升玩乜fgo

星期日都要番

雖然冇用過 但都3招技9

升左啦....

真

有幾條梯趕住起貨 比個墨王捉咗返去補

大致上咁玩住先？

唔係費事蝕夏日件衫比佢我一定唔升
萬年6號位禮裝condom

差啲del咗

番邊到 咁慘

貢串

來自深淵，動畫續篇確定

荃灣西站上面個盤

OT 1.5工
肥過肥仔水啦

4點鐘會官方放片

是愛，是愛啊！娜娜奇!

咩愛完美？
點旁邊華懋&金門個盤

RinG+醉貞 盾子+2030 拉大腿梅林
試下咁打先？

今日?

精進+聯力嗰個

上個星期有人放火嗰度

拎左2200買鞋，無錢課金了

假期難有 想喺屋企嘆多

來自深淵 第2季
mofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofumofu

mk先會買鞋
利申 著梗DK

尼祿祭同劍豪勝負要攞齊bonus 加 裝埋絆裝先叫有難度啊

轉手就一個double 啦

有冇諗過ot連補水都冇既心情

去抽隻飛哥返黎升 可以一下秒第6章最終boss

轉不了 太多貨
買鞋都會蟹貨

刷爆箱都唔夠換素材同童貞

我平時無著難

最屈機個下400%np率秒開寶具唔講

無新畫面

全部舊片

講到飛哥三星嚟咁...

一蘿蘿啦

一隻都矛

黎明 屌你老母

香港鋼筋屈紮業工商聯會副會長梁曙光正着手，想更新這個行業給人的印像，………還計劃申請改返個專業啲型啲嘅名，

「唔好再叫我紮鐵佬，叫我鋼筋屈紮技術員，再做落去鋼筋屈紮師不好嗎？」

鋼枝鍊筋術師

係
要換4隻
有2樣素材換唔到

第6章D劇情好似幾有趣

今章唔飛慢慢打

6 7 終睇哂佢啦

係愛呀

我屌你第1關D小怪都5萬8血

K隆p未來視

用襪可以換條朱古力蛋糕

第7章有關打20隻20萬血左右嘅野等緊你

1隻童貞值250萬qp

舊年換左了

打黎明卿有冇4集

今集fap都算係咁 畫到好似睇緊機戰番

大英雄

睇佢比雷古虐

奶屎
無刷到
以為夠

我想換多隻

任務係每個主線打一場??

已經換多隻寶5鳥

有預感覺得k隆p應該有排都唔出 阿基里斯同堆竹戈

究竟邊個虐邊個

1.5.4係櫻井寫
第五層內幕消息

有D絕望

打唔打得嬴都係問題

凜B由清怪變雞仔力
1個章節變咁大

連兵仔都開始叫春

仲諗住
凜+奶光
爽爽清

後面仲有一車車幾萬血既槍職騎士對緊你隻凜微笑

叛變未

拉fd隻黑狗 準備兩隻坦 搞掂

有冇風

好彩連登有愛

攬實大神慢慢打

28號

來自深圳第二期

用凜

當年神父係靠黑狗打
佢導人抽凜

垃圾沙煩 破壞平衡

亞種特界點2 比哥倫布同b叔屈機
哥倫布開寶具顏藝好正

劇情都係顏藝啦
B叔靠爆擊紅卡角已經啪啪啪啦

Add jor

天草除衫同唔除衫個身型點解差咁遠

顏藝王

深藏不露

奴隸王寶具臨射個下好疾 係咪我部機問題

我愛黎明

死mk洗唔洗操到咁大隻
啲女你食哂啦

米蒂

比利with習總頭.gif

黎明篇d戰鬥場面畫得好亂下 有動畫睇就好

所以女帝沉船

武藏bb 係禾最鐘意既英靈

之一

same road

both ship

單人打終局要打哂咁多條魔神柱,每條打4次?

你就想，4次

我想問3DS個MHXX SAVE可唔可過落去SWITCH版到

每條一次

可以既話我想無限打

Yes

巴巴托斯

我想每條打夠100次

當年呢個就係強者之證明

上年嘅聖誕就係肝巴巴托斯

個時以為唔打就冇得爆機

我個玩fgo係為左抽卡既fd都開位左,我諗應該冇人開位唔到

天草MK仔同女帝有冇做過愛

學妹最唔好就係無絆升
開哂絆限制之後就同其他絆十角一樣變咗難關專員，平時都唔會帶出去

佢想我唔肯

一開始已經爆好感

天草條丁俾女帝一手揸落去個陣......

所以我NTR左

一有qp就唔小心升咗迷X兩野 搞到又冇哂龍牙

天草個樣同個身型好唔夾

性無能既mk囝

A1 on99畫撚到胡c fu咁
明明係鋼條身型

力威健身

有無A1圖
無睇AP

居然起唔到機

佢係無賓周

【Fate/EXTELLA】「ジャンヌ・ダルク」「ネロ・クラウディウス」水着ver. フィギュア 明日予約開始【アルファマックス】

我真絲

E張個身型同個頭既比例 靚好多

屌你兩回事黎既

胡cfu

銀子ADDED

都唔係好差姐

比企谷 added

收到風 成撚日MOON POST GA 山翁 比二個人抽到

原來得169CM 170都冇
變咁大隻咪又係169

女帝鍾意我咪得

中國浙江寧波今晨發生爆炸事故。當地公安局在微博公布，今天早上8時50分左右，寧波江北區李夢小區突發爆炸，多個小區受到影響。現場目擊者描述情況嚴重，有人員傷亡。消防已經趕到現場。寧波急救中心已經調派多部救護車輪換運送傷員，並緊急調派其他地區救護車輛趕來。目前官方已證實至少2死2重傷，有30多人送醫搶救。

聖杯戰爭應該係支那打
炸成咁都係2死

今晚有冇機打

gif

等2lai carry
聖堂教會下路組合

天草我ADD左你LOL S字頭

我既機械人點拉都中

對外公佈一下只太多會比人屌
睇佢慢慢上17人啦

大陸有個黨規係省內死over唔知幾多人會比人紮棍

琴晚表現神父俾幾分自己

今晚Add

係雷得一場lux咋嘛
其他場唔覺得有咩巨大失誤

比你講多次你拉兵都miss啊

又係養生期

拉人都miss得好緊要

最靚個次係一開始捉人

科加斯呢隻英真係好冇腦 琴日坦塔坦到打完都仲有3份一血 如果玩凱旋會唔會再癲d個血牛坦

我強烈要求神父唔好再用LUX

17人

比盾都唔中 仲有咩好講

我黎 我黎比盾你

隊友死晒之後出黎跑步

神父眼中既lol係做sup死左點有輸出

神父：天草快救

咁撚多爹 有冇人依家打場

好，俾個id黎

點解會出左達哥把聲

天草有冇一種自己得一個人打下路既感覺

FGO[304] CIVIL WAR

夜晚先打 9點鬆d打唔打

有冇RC先 冇RC唔同你玩

想睇flash拉 好似話會拉遠啲

拉唔中會7到比人笑一世

想問問呢兩個係咪巴打嚟？

諗緊點樣配合神父
我琴晚打打下變咗sup

Su牙

唔玩但想吹水

小朋友先玩

養下生先
唔打第6住
遲DD先打

點啊 你係咪打 依家-2

谷花係

come

冇玩lol

LOL改到都唔知點玩了

6章借人地D寶5打 訓住過

寶五二家姐, 秒天秒地

幾個月無玩了 一場打20分鐘都覺得好撚耐

好悶呀，想睇人抽卡

lol夠唔夠10個內戰開個aram撚下

LOL仲有冇位 有RC

MOFU MOFU

Come r

Tamamo nine

好悶
驚都唔想開

1日冇on就刪,薯仔唔敢add

有十符無得唔開

幾時出哂

hi

出幾多隻都好，最好既都只會係Original 應該

加左 非會員

AGGER

台灣一名國小五年級的女童對班導師有愛慕之情，結果在懵懂的情況之下，竟然順著老師，和他前後發生了40多次性關係，而且還將這些回憶紀錄在日記本裡。直到家人發現女童的手機內有這名狼師的下體照，此事才因此曝光。

判決書指出，中部一名國小的老師，因為知道這名小五女同對他有愛慕之情，所以2014年1月間，他在學校休息室內播放有情色畫面的電影《情人》和女童一起觀賞，之後對她做出猥褻動作，強行撫摸她的胸部及下體。同年2月間，這名老師更大膽在學校教室脫下女童衣褲，即使女童表態「我不想這樣」，還是遭性侵得逞。

至此之後，在同年的2月到12月間，該老師還帶女童到自己的小套房、汽車旅館，甚至是在車上等多處，和女童發生性行為40多次。直到女童的手機送修，家人從中發現兩人的對話極為曖昧，而且相簿裡竟然有老師的下體照片，才讓這段關係曝光，因此憤而告上法院。

不過狼師的辯護律師表示，根據女童日記本所寫下的內容，可以發現女童已經暗戀老師半年，「每天都想著他，夢想著要親吻」，內容也都是美好的回憶，更稱女童是在第一次發生性關係後，將日記本交給老師的，認為若是被性侵，應該充滿恨意，怎麼可能還把日記交給老師，還稱「愛你，終於能實現夢想！」。

法官從日記本查出，女童確實對老師有愛慕情愫，但是她正處於懵懂的年紀，對於性交行為的意義，以及身體保護的觀念應該一知半解而已，認為該名老師所為不僅有違師道，更戕害女童的身心。考量他在犯後有悔意，也和女童家人成立調解，履行賠償金額完畢，因此二審依加重強制性交等罪，將他判刑9年。

又整得幾好

本體

我faker師傅

咁唔怪得FAKER輸啦

真教主

踢左佢出門

睇落咁似之前買個枕套畫風
原來係同一個人

第6章MMD

垃圾GGC 個介面柒左咁多既

有無人知iPhone X幾時執執個介面佢
左右黑條大到呢

打到最後大佬
瑪修....

邊個唔30就係鬼

言xxx

醫生

本身就柒

咁你知D活動點解會少左個人

唔係咩左好耐既咩
定d人家下先推主線

有新人

就快一年

屌

以後都冇得睇醫生派膠

毋忘1224

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

愚人節

醫生陣亡紀念日

終章前
所羅門過唔到聖誕節
學妹死時
所羅門過唔到聖誕節
終章後
所羅門過唔到聖誕節

哈

真係過唔到聖誕

巴尼
醫生

終章前大家都想虐殺死所羅門

終章後

好想刷魔神柱
個陣掛住訓覺，起身就少左條

最好食嘅巴巴托斯

我記得係轉個身就無晒

想問下曜日種火同一組職階有兩日，有無話邊日跌其中一隻職階既機率高啲？

返生啦,後日係日本睇生放送

睇你喜歡星期幾 冇分別啦

大家都是種火，不用分得那麼細

個時冇停過刷到佢死為止 見住佢無端端多左幾百萬條命

終於打左半條啦,我唔想輸呀

女朋友（預定）

一月霸權
神話再現

打乜野?

邊個自稱係佢男朋友/老公就係偽毒on9仔

佢戰友（冇死）

唔明，發生咩事

話緊果D季季轉老婆/女朋友嘅柒頭

啱職階多經啲嘛

半日
夜晚開event到聽朝8-9點到死曬

2018係我既天下

佢哋每季都會轉生一次

又夠鐘轉論壇ac名了

終於磨完果150萬血,爆機喇

是新的開始

我個陣搵隻絆十b叔秒

太花心

一直都係 一開驚第一個event就出尼祿祭

係我天下

630,268,018
刪左幾個兩日前
有兩個位

喂屌你,點解仲有一關要打

快到 我都係早兩日先打完

果關睇住佢自殺就得 帶定後備隊員

魔神王最初與最後的感情

神父話想玩內戰Aram
有無人 而家-5

其實你有隻fd月神又好二姐又好
基本上秒住過

改左名啦最後

你地點打魔神王
B叔未 絆10

場名？

唔係都叫ゲーティア咩

睇樓上
黑貞<+support>

女朋友可以有N個，
而老婆只有棉被一個

拉fd個隻
我記得好似係力保fd隻狂狗過

黑狗

唔色玩
我個ac好似得廿幾lv

想玩正常5V5多D

lol而家符文系統轉埋
識行識按qwer制已經得

fgo post聖杯大戰

冇台伏ac
典跟

重新開一個
我美服都轉唔到過去

神父連盾妹都唔30

聽到都覺得痛苦
又要睇班細蚊仔台狗港豬咁鬧嚟鬧去

我覺得尾二果隻難打過最尾果隻

瑪修

LOL同街人打不了

R姐無辜中槍

爆完機好唔好即刻抽番個十連

沖太雪到神經失常

課到中啦

好想調教佢

D event Noba成日自私玩

imgur做咩 個ACC冇撚左

唔好諗 抽

個玉座仲留左係度,係咪代表將來會有後續

抽完,爆死左

橙

星期二未呀星期二未呀星期二未呀星期二未呀

一講就好想放兩日假係到等 但係實際上唔得

唔好爆呀，未推到最終局呀

咩驚黎，好似好盞鬼

1.5黑太陽

Fatego

FGO GO

乜唔係節日限定
開返咩

劇情係咁
最尾果場佢係已經輸哂就死，只係想同你攬炒

我都係post到畀人劇透哂
終於追到live 誰怕誰

G川 weak

會有GAY提亞IN所羅門

過2日你咪又係要比人透

課到中就唔會爆死

仆街冇玩幾個月 由鑽 掉到落金牌

得金牌 真係柒到想死
一開驚果下想DEL左隻驚去

我未DEL

鑽

死開啦劇透輪

1.5.4新角有術同槍
1.5.4會好多死靈
之後,周任要打肥

女帝mola mola

術4星槍5星

自從換左絆禮之後
隻梅林係咁比人用
冇絆禮冇友情

如果係主線敵人實比人打爆

錢同絆禮係人權禮裝黎

唔係孔梅其實都係冇人用

要得你打點會唔係

愛迪獅要典用

金膠

呢隻我賣左去換金方

同路

有冇數過自己燈走左幾多好事物。。。

好有用架
放3技俾任何OC加攻既角

你聽下，係RinB嘅聲音

我正係聽到CSOR把聲

幾時出紫色個人動畫

Csor可以發威了

我聽到既係咸片恥笑大家既聲音

愛迪獅+魔性菩薩=輕鬆500%
招全體寶具技能封印都幾有用

天草快 緊急召集

有人想參加聖杯戰爭嗎?

yo,聽日泳裝尼祿收訂啦
準備好未？

無野做課定金先

有咩角需要用到500%

stella!

正價未折￥ 13,824
你OK?

等一下我有老婆

一開頭睇已為咬住個condom

呢個人

即PAY?

唔係,你OK我先訂姐

幫fd問
福佬寶具係咪破唔到高文防

好想玩DQ11

高文果個好似係直接減傷黎

fgo d 餅卡有無人要
n $5~10
r $20~$40

地底世界個12試練
好友要用咩打
得孔梅

爆完盒 ?

ME OK

個朵唔同左啊嘛，變左人王

終於推完六章

但我唔係好明最後講獅子王真相果part

我理解係有一個平行世界由於當年無還聖劍，令到呆毛死唔去，帶住聖槍離開左。最後俾聖槍神格化成為獅子王。

咁其實依位用聖槍㗎呆毛係唔係英靈？如果佢一直死唔去，咁應該一直都唔會成為英靈？

重有點解銀髮圓騎流浪1500年都要還聖劍俾呆毛？佢還俾湖中妖精唔係就得咩？

就算1500年前無還到劍，都應該唔會影響呆毛係英靈之座有無劍用㗎。事實上都有用聖劍架呆毛出現過

咁點解六章最後講到好似呆毛因爲無得用劍，用聖槍用太耐先變獅子王？

屌你個fdlist無喇喇有條友變左俄佬

唔巧del me

戰鬥民族

一早爆左三盒，有卡多之前又無時間放

玩左幾日碧藍 的確幾好玩同無咁食錢
不過好似chur過fgo好多 同埋好食電

升撚晒D艦就冇野做

幻想定航線

航線

成班WEAK

自從玩左FGO之後，對其他手機驚冇興趣

神父carry

同路
對其他game假如冇基本既世界觀認識 好難投入到

成為了FGO的形狀

對面廢姐

神父既認識=komica hi like

strong

騎凜真係好撚大力

神父去信叫官方buff下你老婆

我都想
btw其實已經都夠勁

邊輪到佢

好似有啲講法係還完劍之後，湖中妖精會回收返阿瑟遺體，帶返阿瓦隆
如果fate將收屍設定成一個必要程序，咁因為小貝妹下妹下搞到呆毛走左，就算丟落湖到都無用，因為都回收唔到呆毛
利申9up

唔夠玉升千袋女技

Weak is strong

AGREE

寶2 小安 到而家都未抽到第一隻

還是種田比較合適老子

四百幾日 寶三

冇乜apps game好玩
冇計 等機戰

推爆左第1部主線
人生冇哂目標

機戰奧米加

仲有1.5.1-3

5百幾日 寶0 尋晚又倒左100萬落去

到底隻game執粒前 有冇機會寶1到

有冇話應該推邊個先,定隨心

1同3先

順序啦
不過玩到一半覺得1.5.2太垃圾 都可以玩1.5.3先

跟順序啦

我玩果陣順序 不過個人覺得3個入面3劇情最正

1有黑呆黑丁

對英靈設定唔熟
但係未死應該唔係
佢召出黎個堆就係

小貝點解唔還比精靈要還比呆毛
主線好似冇講
不過應該係佢想還個時
呆毛已經開始比聖槍同化
還比湖都拉唔到佢入avalon

呆毛唔係英靈座上面
未死唔會去
佢係死前同抑止力簽左約

寧波個化糞池爆炸有磨菇雲

呢位係亡靈，死左但無歸宿
拎住聖槍無地方去，拎得太耐比槍神格化左
然後知道所羅門王滅世，所以要進行人類補完計劃，佢並唔係召喚出黎
嚴格黎講，果時佢未比上邊回收，唔算英靈
其實第六章有段序無講到，奈須blog到有交代到

奈須日記=fgo前傳 後傳 外傳

好玩

扎鐵佬

屌你

免費抽中姚林 5石中左中尉 算啦起碼有得j

鋼枝鍊筋術師

早膠有冇抽

很想要吧

屌全金蛋

大爆死

吾撚玩PAD牙,專心玩FGO算了

仲有2個位 求大腿

傻人發現

究竟第7章去到幾章完？ 打左成20章都仲有
Btw, 係咪完左呢章就拿到30石？

22節
打完第7章仲有最終章

👋🏿

Thanks

1001了

各位早晨

1001未

快

保留app台-

999享他

幫推